唔識揼煙霧彈就咪撚揼啦

你哋警犬嚟咋
唔識揼我都可以體諒嘅

唔好ff 啦